曼聯對利物浦

點解叫雙紅會
開電視睇明明一隊紅色一隊黃色

幽默感呢家野

狗係色盲

唔係青色咩？